Today dinner, say hi to hungry people

今日第一餐

如果有人陪我食就好

狗都唔食啦

好可憐

咁就可以一齊share皮蛋同雞翼

咁少邊夠

我想陪麵包妹食。。。

啲fd都唔中意食譚，我都想搵人陪

洗米水湯底

癱仔

食譚仔都唔係咩大問題
重點係食清湯

me

弘b好大食

好呀

痰子 nice

絕交啦

我叫炸醬會特登要清湯

褲褲係好女仔

羊b踩多次入嚟mos, 我請你食